［sales入～］工廈搵上網

我有朋友做

商業 工廈 店鋪 寬頻 固網 FAX
FIXED IP 寬頻
報價介紹

問下啦：

Tg:

Hi、Smartone 有個5G Router Plan、可以過嚟幫你試速！ OK先搞都得！

🖥SmarTone Home 5G寬頻🖥
🌠唐樓、村屋晤洗再用8Mbps龜速上網啦！ 🐢免安裝、即插即用、覆蓋範圍廣、不需付天價安裝費！

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

千祈唔好用3
想知點解起我底

當攞個價錢參考下

🏡SmarTone村屋唐樓🏢救星🤩🤩

5G 家居寬頻 sim Router

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

✅價錢/注意事項 🚨

自行購置指定型號Router

🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 $2388 客人購買

_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

Sim Only住宅🏠用戶
原價$238 每月$90rebate
月費$148 x 24個月合約

200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^